我堆了個雪人

昨晚下了一整晚雪。
所以：
8:00 我堆了個雪人
8:10 一位女權主義者經過，問我為什麼不用雪堆一個女人
8:15 所以我又用雪堆了一個女人
8:17 女權主義者的鄰居抱怨雪女的胸太大，覺得這物化了雪女形象
8:20 住在附近的同性戀夫夫發脾氣了，他們認為應該造兩個男人才對
8:22 一個變性男…女…變性人問我為什麼不干脆做一個有可拆卸部件的雪人
8:25 住在小路盡頭的素食主義者抗議我用胡蘿卜做鼻子，因為蔬菜是食物，而不是雪人的裝飾品
8:28 我被稱作種族主義者了，因為這對雪夫婦是白人
8:31 馬路上的遜派紳士要求雪女必須穿罩袍8:40 三輛警車到達，說有人不尊重人
8:42 女權主義者的鄰居再次抱怨說，雪女不應該拿著掃帚，因為它在象征女性在家的被支配地位
8:43 安理會的平等干事抵達並威脅要起訴我8:45 BBC電視台的新聞工作人員出現，問我是否知道雪男和雪女的區別？
我回答“倆雪球吧”，我又被稱為性別歧視者了
9:00 我上了新聞，作為一名疑似恐 怖分子、性反常者、種族主義者、恐同罪犯，並在惡劣天氣期間蓄意鬧事
9:10 熱愛抗議一切的極 左分子聚眾游行要求斬首我
9:29 我的孩子也被帶走了，工作也沒有了

遲早變真